如再有暴徒亂棍圍毆良好市民，請大家...

即時999求助！